開個youtube channel 做探險家有冇得諗？

例如自己一個夜晚去墳場 長洲東提
或者一d人地講嘅猛鬼地方拍片

樓主有無波罅有無靚樣？

無就食撚屎啦死毒撚死去返工啦柒頭

練下談吐先囉 成日見啲契弟拍片懶音又多講嘢又悶 真係無心機睇
樓主加油 支持你

台灣有個係專去當地廢墟 set勁多部機深夜拍攝 撞過幾次鬼都幾好睇

你捐錢未？

You belong to the museum

今期連登仔討伐youtuber喎 咁勇

大陸有直播網做緊, 但要好識控制個氣氛
因為你根本唔會真係拍到鬼OR有咩恐怖埸面(排除造假)
同埋香港個market太細, 賺唔到咩錢, 當興趣還可以

你做youtuber 乞錢？

支持

鬼佬有啲去荒廢左既地方探險 幾好朋

其實我個人都幾細膽
不過唔信鬼神
成日見人討論撞鬼你個d
所以先有咁嘅諗頭